學生哥參與罷課唔好影響到學業

學霸嘅入嚟義教，唔識嘅入嚟問問題，入邊仲有大量 HKDSE past paper, question bank, notes, 中學 mock etc

比 WhatsApp / telegram / forum 好嘅原因:
集合全港手足，冇群組人數限制
每一個答案，全世界都可以見到
問完問題可以答，答完問題可以問，無分你我，識答嘅就幫
集合海量文件，網站註冊係英國，唔會俾人 take down
下載 Wix App 就可以令手機收到通知

麻煩各位義教去幫手答問題
麻煩各位教師 upload 教學資源
麻煩各位學生盡情問問題同埋比 developer 意見

Custom app 正在研發中，將來會將成個平台般去 iOS / Android app

推